﻿`Ctrl+Alt+x		退出本程序
`			键盘1左边的那个按钮(用来切换Vim的工作模式的)

在普通模式下(NORMAL)有效,在INSERT MODE下无效
Alt+h			向左移动当前窗口
Alt+j			向下移动当前窗口
Alt+k			向上移动当前窗口
Alt+l			向右移动当前窗口

Alt+r			置顶/取消置顶当前窗口
Alt+m			最大化当前窗口
Alt+Shift+m		最小化当前窗口

Alt+-			减少当前窗口的大小
Alt+=			增加当前窗口的大小

Alt+[			增加当前窗口的透明度
Alt+]			降低当前窗口的透明度


Win+h			隐藏当前窗口到任务栏菜单项中
Win+u			显示被隐藏的最后一个窗口

Alt+鼠标左键拖动	拖动当前窗口
Alt+鼠标右键拖动	改变当前窗口大小
Alt+鼠标滚轮		改变当前窗口大小

Ctrl+Alt+H		隐藏右上角的提示信息